堅料 572

公佈利好業績後，聽聞拆讓配股再集資。
聽日掃d 渣渣佢
點睇 有無巴打?

0.181買左50萬股希望升翻

我都180 渣左40手

今日.16x想入40萬股但又驚佢唔知做乜會繼續跌

聽日仲有機會

鬼鬼地喎
買幾舊試下

小有小玩

真係配股

好彩無玩

molamola

睇0.3 利申0.15有貨

比錢你地賺 又無人信

.171放左

差啲震走

仲入唔入多D

差d震走 今日同琴日震到。。。

準備開車

無錢啦青

覺得呢轉會上到幾多

星期一入趕唔趕得切 事關今日set唔切個價佢已經爆左上去

入唔切

唔敢包，但係我就會入

岩岩先開始上

諗住渣到幾時呀巴打

點睇公告

星期一入佢中路

起碼有番類似136咁

572出左新消息 0.108收購139

0.14入 0.18震走左

係咁既意思咩

今日回 有冇入番d

午市後 食飽開始做野

目標幾多

Gogogo

入左幾多手？
高追

升得好快

唔炒高點派貨

接火棒炒左轉走佬

到位了 走啦係時候

0.238走哂